覺唔覺得香港以前同宜家嘅raper完全冇得比?

以前有屯門色魔，雨夜屠夫連環犯幾單案
搞到啲人夜街都唔夠膽出
宜家啲raper，大約2日左右就落網
有啲入去冇幾耐仲 自殺埋
宜家科技咁發達，周圍都係閉路電視，法證又快又準
基本上犯左案就冇可能走得甩

Drop the beat

等睇道德撚正義撚出現

眼殘睇錯rapper

擺明有心

以前香港治安唔算特別好,唔需要點計劃換個地點,或者唔做一排就得等風聲無咁緊又有得做.

而家環境變左,依家啲人又無去諗咁多計劃, 做完爽完就算
走去用人地張卡拎錢又有,仲係附近出沒又有
殺左隻雞放係行李箱,以為搬走丟落海就無樹既又有

都弱撚智

行李箱嗰單好似仲未落網?

你有 freestyle嗎？

講下啫，唔好認真

Yo Check